[
    {
        "descricao": "Modulariza\u00e7\u00e3o do C\u00f3digo",
        "concluida": false,
        "data_termino": "10/09/2025",
        "prioridade": "Alta"
    },
    {
        "descricao": "Mapeamento de Comandos",
        "concluida": false,
        "data_termino": "10/09/2025",
        "prioridade": "M\u00e9dia"
    },
    {
        "descricao": "Aula de Redes",
        "concluida": false,
        "data_termino": "15/09/2025",
        "prioridade": "Baixa"
    }
]